{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015176?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보성 왕실의펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、ご予約のお知らせおよび注意事項を必ずご確認の上、ご予約ください。 もし人数を追加する必要がある場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室する場合は、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室や周辺の施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、その責任は宿泊客にあります。 客室内では魚や肉を焼くことはできず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与える娯楽や飲酒は控えてください。 予約特典の中には個別バーベキューもあり、IPTVとWiFiも提供されます。 セミナー室もご利用いただけます。 駐車場もあり、周辺にはさまざまな観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ご予約のお知らせおよび注意事項を必ずご確認の上、ご予約ください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "あらかじめペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合は、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用に関して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺の施設を利用する際には毀損や紛失に注意しなければならず、その責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼くことはできず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮や禁止事項はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える娯楽や飲酒は控えてください。"
        },
        {
            "question": "予約特典やサービスには何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典の中には個別バーベキューやIPTV、WiFiの提供もあります。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどのような設備や観光地がありますか？",
            "answer": "セミナー室や駐車場が利用できますし、周辺にはさまざまな観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 547
    }
}